【呼籲】【武漢肺炎】提醒大家，近排唔好去呢個地方！！！

髮廊！我認為係最危險既傳染環境！

洗頭仔同飛髮佬日日掂咁多過人頭髮！！！

再走去搞你個頭！！！

戴左口罩都無用！！！

因為分分鐘隻手同工具癡到病毒！！！

呢排忍一忍唔好去飛髮！

我驚到自己剪左又可以慳錢

叫老母/條女幫手啦！！！

我一諗到自己要訓低洗頭 個洗頭仔

面對面咁近，戴口罩都好大風險！

咪扮哂驚啦
香港爆撚得起咩
新年前後最危險期都冇爆啦

我親眼d大排擋晚晚都勁多廢中廢老食,大聲叫
又唔見爆？

小心駛得萬年船！！！

你同d信政府唔驚既支那人有咩分別

呢個真

宜家未爆唔代表以後唔會，呢d野話爆就爆！！！

諗起popo飯局59人全部無事

隻毒黎到香港好似無左傳染能力咁

唔信宜家條街仲有人！！！
我已經個幾月無出街！！！

咪撚驚到咁先得架

佢地有無戴口罩先？

曲到圓

堅驚，我1月底到宜家無出過街

飯局帶咩撚口罩呀

因為有連燈仔加持

堅你起我底就知
我無做野，買野用hktvmall/叫老母個姐姐送

其實我唔信囉

香港人怕死到極，防疫措施高到嚇死人（99.9%人口罩，貴一貴都搶口罩）
根本我係上帝想搵位播毒都難

條街多人過閪

有無可能係中左都唔講？

驚d人慶祝，無面

咁先係好事黎

做得越多越好

咪係，話爆話爆 爆極都未撚爆

咁多黃醫護，有得收埋？

你睇下意大利！！！

唔爆對抗爭咪大鑊囉
自古以來邊次革命唔係天災人禍下成功？

咁又係既，希望如你所言爆唔起啦

再睇下 香港

新年講撚到e家.... 爆撚到未 連登燈力幾撚強

咪癲
你都識講香港人咁怕死，爆左保證無人抗爭，個個去曬買口罩搶米

未來14日
未來14日

計我話改口未來14年有機會係高峰期

大家多d留喺屋企

宜家仲有人夠膽出街？！

唔好爆香港
不過支那爆多十次都冇所謂

有連登仔既加持
姐係可以剪頭髮了

封左關就係

再下次就係禮儀師幫你剪

男人一係唔剪
要剪就係長到等無可等先去剪
冇得再拖喎

三年冇飛了， 遇著我，飛髮路死硬。

扎鞭

rip

等待支爆中

力場又進化咗？

宜家係球爆

比連登仔逆吸引力法則燈到無事

香港獨立

我好認同 所以最近嗰次都係自己剪 剪嗰陣應該都要除罩

戴罩剪唔到滴水

就係

記住留喺屋企

咁耐無出街 有無睇下點勸人唔好自殺？

話爆就爆係真 不過食肆危險過髮廊就一定
你點知上一手坐你個位 用你隻杯 筷子條友有冇病

而家愈黎愈多人唔戴口罩 CLS

自殺係唔岩啱既行為，你老豆老母邊個照顧？
有勇氣死無勇氣生存，做人唔好咁自私ok？

變意大利就仆街

你都係出少句聲當幫忙

我都係好心想幫下手姐

自殺解決唔到問題，睇開d就得啦

好心

呢啲內容農場式嘅標題真係好討厭

係呀 唔夠膽剪

剪頭髮要除口罩 特別係男仔

只病毒好似專門針對藍絲咁

都係剪唔到滴水

絕大部分男人洗頭會除口罩 少數會坐低就戴返罩
口音唔正嘅大媽都會除
仲要係我隔離咳 驚撚到我呢

見過有個客等吹頭主動戴返罩 個仆街髮型師叫佢唔好罩話會hi哂啲頭髮碎 屌佢老母

為生命著想，你都係唔好做

我係客

聽完你咁講放心哂了
除罩落街先

咁點？用髮髻？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我信有事港共都唔會俾我哋知

黃店叫做安心少少
會做人流管制避免太多客
員工戴曬口罩

琴日先去完-.-

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

咳2聲比你睇都咪話唔開心

巴打有咩遺言

重點係佢地唔似牙醫同醫生會消毒，基本上風險同去揼骨叫雞差唔多

屋企冇女人

係

其實牙醫都高風險

又要抽口水又要噴水

我上次剪，洗剪吹都無除過，髮型師識自己拉開條帶剷的水間嘢寫明要有口罩先俾入

師傅掂過你口罩，師傅有病毒你就。。。

你戴口罩會奶條帶？

我就唔識病毒點運作，不過條帶連住皮膚，難免d病毒會爬入個鼻

揾返個

千奇唔好出街食飯

幾個月冇剪頭髮

你地最近果次。洗頭果陣係咪都要除罩？因為條罩帶會濕到水......

叫男人幫手都可以

你唔講唔代表隻病唔會傳出去
睇武漢就知 你越隱瞞咪傳得比越多人
一爆起上嚟想瞞都瞞唔到

根本全民戴口罩隻病就好難傳出去
依加染病個啲都係參加過飯聚或者宗教聚會
係街上好少會傳到比人
起碼佢地咳都唔會噴到啲口水係公物上
試下無人戴口罩 睇下意大利就知

Blocked
呢個人我半blk過
唔方好得去邊

食肆仲驚撚過髮廊啦